{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65532&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창힐링하시개애견펜션"
    },
    "text": "ペンションには屋外プール、コインカラオケ、プレイステーションゲーム、室内バーベキュー場、食堂などがあります。ペットを連れてきてもいいです。近くにはフェニックス平昌が車で8分の距離にあり、イヒョソク文学館が車で6分、ドゥンネ自然休養林は車で28分かかります。入室は5時から可能であり、退室は11時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能であり、ペンションの送迎サービスもあります。ペットと一緒にいらっしゃる場合、1匹当たり10,000ウォンの入室費用が発生し、最大3匹まで同伴することができます。屋外プールは小川沿いに位置しており、ペットはご利用いただけません。ペット運動場とマルチルーム、ヘアドライヤールーム、ペット専用食器と座布団、パッドも備えています。また、炭やグリルもレンタル可能であり、室内でバーベキューができる施設もあります。宿泊人数が定員を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。未成年者は保護者の同伴が必要となっており、火災発生の危険性が大きいものは使用できません。 ゴミは分別し、指定された場所に出してください。オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があり、プールの営業時間も天候やペンションの状況により変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "屋外プール、コインカラオケ、プレイステーションゲーム、室内バーベキュー場、食堂などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、ペットを連れてきても構いません。ただし、ペットごとに入室費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "フェニックス平昌、イヒョソク文学館、ドゥンネ自然休養林が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能であり、退室は午前11時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。また、ペンションの送迎サービスも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、1匹当たり10,000ウォンの入室費用がかかります。最大3匹まで同伴できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れた場合、利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペット運動場やマルチルーム、ヘアドライヤールーム、ペット専用食器と座布団、パッドがあります。また、室内でバーベキューができる施設もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が定員を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "宿泊人数が定員を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴が必要です。また、火災発生の危険性が大きいものは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金に変動はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの営業時間は天候やペンションの状況により変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 563
    }
}